隻貓生癬但成日想出籠

岩岩喺朋友度接左隻貓 二個幾月大 但佢患有貓癬 已經睇左醫生有藥膏搽
而家困左佢喺籠廢事周圍散播細菌同惡化 但今日發哂顛咁叫 又係咁抓個籠 好似好想出黎咁
呢一兩日都有放佢出黎行下 係咪應該等佢好返先再放佢出黎？

今次唔好笑攞，同情下隻貓啦

帶頭罩 立即變乖

一陣會出去買頭罩比佢 但係帶左會變乖咁神奇？

重可以防止佢 奶自己啲癬傳染其他地方

行動力即刻降一半
我兩隻貓有病個陣帶 一開始會抗拒 會磨爛個罩
帶耐左習慣就會乖

btw唔好再睇個間獸醫 生癬唔比頭罩

新手養貓 都係慢慢上網搵資料先知要買個頭罩比佢 個獸醫係未接佢之前朋友帶隻貓睇既 果陣佢冇講
不過諗住過幾日自己都會再帶佢睇獸醫
唔該哂巴打 一陣試下有冇效再報告

每次掂完佢一定要消毒自己 人都會被傳染
貓癬要1:99漂白水先殺得死 洒精唔得
溝浠左放噴壺 佢掂過嘅地方 每次自己對手都噴下

成身都生過的過來人上

成身都生過？ 比主人傳染？

係 當時以為貓癬唔會傳人
貓癬傳染力極強 家庭醫生都唔敢掂我 淨係睇都抹曬枱

我會多d留意 唔該哂巴打

可否影一影相

幫推

屌你老母收下聲啦

頭先睇完獸醫 比左支淋浴露我話要定期幫主人沖涼 雖然勉強同佢沖到 但一開風筒會驚到痴線 大家之前用咩方法幫佢克服

買個吹風籠，或者放入籠吹。
天氣凍硬吹冇辦法，一定要吹得乾透，或者蓋條毛巾係籠到隔住毛巾吹

咁都係 我都係衰心軟冇格硬同佢吹